昨日天琦 今日智恆

新東人自己條路自己揀 仲揀番OMDB 同埋個 OMDB2.0 條路自己揀 仆街唔好喊

好多港豬仲訓緊

尊重結果啦

尊重嫁，屌都唔比咩

尊重結果唔屌得? 16年班人唔要天琦 要OMDB 今日又再做多次 食屎喇

尊重就得 最驚到時白票撚彈哂出嚟
同埋天琦個case冇得同呂社工睇嘅 當年得一個本土 而家計返db都少左好多票

白票就唔會 我咪投番劉穎匡同坦克車

其實唔係配票玩法
係咪suppose所有人都跟佢玩法再assign你叫你投邊個